入咗edu後覺得唔太開心，想quit U retake dse 會否太遲？

如題，自己其實真係好後悔2017dse冇乜點準備過考得麻麻(all subjects lv.4)... 自己上上下堂個靈魂都仲漂咗系jupas揀科嗰度....

雖然自問而家讀緊個課程都鍾意但係間大學有機會影響到前途

各位巴打有冇咩意見？ 跪求認真回覆

咁咪考多次囉，你自己都講哂個答案出黎

咁你想揀咩

但係而家得番六個月唔知溫唔溫得切三科 (eng,maths,Ls)

溫唔切 唔好去

quit u 走後門算啦

有心唔怕遲 溫得切 去

eng 就咪喇 maths ls 博得過
btw想報就快喇，唔係12月late app.又要比多啲錢

但係我要quit U, 升唔到分就係死路一條真係好徬徨

20夠入三大

咩elective

小心後悔

econ phy m2

Quit 唔quit睇你想aim入咩u,同你讀緊咩科，個人認為再黎一次就要的起心肝博入三大啦 俾你升多一兩分入ling u 盞哂時間

啱ah, 而家諗住入番港大或者科大， 因為佢哋無combine cert penalty, 但係個重點係想知我半年溫唔溫得切咁多科

明既 edu個feel同其他u都唔同，似中學多d, d人都薯d

上年dse咁易都20分 如果真係冇溫過而有全4既話 你咪博下囉，你自己能力邊個知，升多幾分換個poly都好，但出路我覺得未必guarantee有大分別，主要睇你係讀咩科真心

想當年都係同你一樣分，怕自己後悔又好唔甘心，之後揀左retake, 最後碌返入三大

巴打係幾時開始溫同埋retake咩科? 願聞其詳

乜原來依家M2都計一科elective?

突破盲點了

係咁二讀埋出黎做野算啦
你唔係三大搵食科畢業既
出黎又咪係一撚樣

都係九月先開始，正確啲黎講係重讀，所以考過晒上一年嘅科 不過得chem bio LS同maths升到。真係有心嘅最好明確啲諗定入咩科，如果唔係都幾辛苦好難捱到

識人全4入到城大

跟住唱I can't quit U就冇野架啦

OP應該文科

而家全4搏上hku同ust傻撚左呀

Ust點會唔得 數學升一分就穩入engine 升唔到分都有science

ust social science收20分

你得20分 唔夠時間 唔夠能力
入三大水泡都係冇用

即走 唔使諗
你諗住成世做老師就話edu
唔係既話早走早著
萬一以為有書都好
你將來會為此付出更多
你哩一刻已經唔甘心
咁你一世都會係咁
唔好俾藉口自己

我係10年後既你

多謝你

通識太睇運 一年得唔夠５%人４升到５
maths就係咁做pp做到熟
英文就唔知 睇你本身係咪爭啲上到５

其實可以考完先quit
late jupas可以五月頭至中先報
考完覺得唔好咪唔quit
到時仲想走嘅話咪諗下tran u
我覺得一年做代價係值得嘅

但係個重點係而家唔quit嘅話大學又有好多功課projects, 温唔切書

睇你決心有幾大啦咁
做好啲time management
英文平時睇多啲 加不停做pp谷上５
你平時可以去libraray 影印啲練習
以我所知 ied係有齊坊間買得到嘅練習 都幾方便下
其實你先take三科 已經算好㗎喇
加油啦 要保險啲最後萬一升唔到都有嘢喺手嘅話就要辛苦啲

全4有乜撚前途

唔知升唔升到4-5分gum多

一年得唔夠５%人４升到５
咁既話唔似係睇運, 係實力真係升唔到喎

太咩遲 我take 5 科都係依家先溫

Take LS好唔好🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

我唔係好記得啲data 要查下先答到你
我記得嘅係有一半人level5
考多次個grade係跌咗變4

巴打打算讀邊間asshole

一定溫得切
根本DSE d嘢就好淺

利申:當年retake 3個月溫3科，有升分

睇你個底穩唔穩啦
我今年二月中先開始日日操pp(每日around 5hrs)，四月尾先quit u，最後maths升2分total升3分，所以有心唔怕遲，最緊要決定左就唔好諗咁多認真溫返dse喇

我同你一樣都係2017dse得20分
讀左一個月發現本身個科唔岩自己
10月頭quit左u
黎緊dse會take 3科
Eng maths phys
只要你個心真係好想要better offer
無野係無可能
識有人舊年12月先quit
Take 3科升左4分

睇路喎師兄
出年人多 啲人又勤力

我retake升左5分
最後22分都係edu啦